<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Notícias — IFMS Instituto Federal de Mato Grosso do Sul</title>
    <link>http://www.ifms.edu.br/noticias</link>
    <description>RSS Feed for Notícias — IFMS Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (Generated by Feedity)</description>
    <generator>Feedity/3.15.7 (+https://feedity.com)</generator>
    <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 20:17:54 GMT</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jul 2019 20:17:54 GMT</lastBuildDate>
    <image>
      <title>Generated by Feedity</title>
      <url>https://feedity.com/images/feedity-logo-small.gif</url>
      <link>http://www.ifms.edu.br/noticias</link>
    </image>
    <ttl>1440</ttl>
    <item>
      <title>IFMS amplia número de acordos de cooperação técnica e de estágio em 2018</title>
      <description>
	Dados disponibilizados no Relatório de Gestão 2018 revelam aumento significativo do número de ações de integração do IFMS com setores da sociedade no ano passado.
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>Convocados candidatos para matrícula em cursos técnicos de jovens e adultos</title>
      <description>
	Matrícula deve ser feita nesta quinta e sexta-feira, 11 e 12, na Central de Relacionamento (Cerel) dos campi onde as vagas foram ofertadas.
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>Divulgado resultado de seleção para vagas remanescentes do Sisu</title>
      <description>
	Previsão é que chamada presencial seja publicada na sexta-feira, 12. São ofertadas 37 vagas para cursos superiores de tecnologia em Campo Grande e Corumbá.
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>IFMS apresenta necessidades de custeio e investimento para 2º semestre</title>
      <description>
	Diante da continuidade do bloqueio de crédito orçamentário, instituição apresentou ao MEC estudo de gestão orçamentária para que mantenha as atividades até o fim de 2019.
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>Inscrições em cursos de qualificação profissional vão até domingo</title>
      <description>
	São ofertadas 635 vagas em nove municípios, nas modalidades presencial e a distância. Cursos têm duração de quatro meses e capacitam para o mercado de trabalho.
      <description/>
    </item>
  </channel>
</rss>
